Si je donne deux tablettes de chocolat à Tim, il me prête son vélo
pendant 3 heures. Si je lui donne 12 bonbons, il me prête son vélo
pendant 2 heures. Demain, je lui donnerai une tablette de chocolat et
3 bonbons. Il me prêtera son vélo pour :
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1/2 heure
  \item 1 heure
  \item 2 heures
  \item 3 heures
  \item 4 heures
  \end{enumerate}
\end{multicols}